export const questions = [
  {
    id: 1,
    question: "SPA의 의미",
    answer:
      "SPA는 Single Page Application의 약자로, 용자가 한 페이지의 머무르면서 새로운 페이지로 바뀔 때 마다 필요한 정보만 추가적으로 받아와 부분적으로 업데이트함.",
  },
  {
    id: 2,
    question: "SPA의 장단점",
    answer:
      "더링 없이 자연스러운 페이지 이동이 장점이지만 첫 화면 로딩 시간이 다소 길다는 단점이 있음.",
  },
  {
    id: 3,
    question: "React란",
    answer:
      "자바스크립트 라이브러리(React/Angular/Vue) 중 하나로 UI에 최적화 되어있음. 페이스북에서 개발한 라이브러리로 현재도 계속 업데이트되서 수정되는 중.",
  },
  {
    id: 4,
    question: "컴포넌트란",
    answer: "화면을 이루는 '요소'로 여러 곳에서 재사용 가능한 UI 코드 조각",
  },
  {
    id: 5,
    question: "컴포넌트로 나누는 이유",
    answer:
      "컴포넌트로 나누는 이유는 중복되는 코드를 여러 번 쓰지 않고 분리해서 재사용이 가능하게 하고, 코드를 작게 나눠서 관리가 쉽게 즉 유지보수가 쉽도록 만들어주기 때문",
  },
  {
    id: 6,
    question: "명령적 방식과 선언적 방식",
    answer:
      "명령적 방식은 브라우저에게 어떤 순서대로 작업을 진행해야하는지 정확하게 지시하고 명령하는 방식. 선언적 방식은 무엇을 원하는지 선언하는 방식으로, 각각의 컴포넌트를 선언한 뒤 props 인자를 받아서 UI를 렌더링 함.",
  },
  {
    id: 7,
    question: "선언적 방식의 장점",
    answer:
      "개발자가 직접 UI를 조작하는 것보다 코드를 더욱 간결하고 이해하기 쉽게 만들어주고 UI의 일관성을 유지하고 컴포넌트 재사용성을 높여줌",
  },
  {
    id: 8,
    question: "JSX",
    answer:
      "JavaScript와 HTML을 결합한 형태로 자바스크립트 XML를 의미. Html과 유사한 형태로 UI를 작성할 수 있음.",
  },
  {
    id: 9,
    question: "JSX 안에 자바스크립트 값을 사용하려면?",
    answer:
      "JSX 내부에 자바스크립트 변수를 보여줘야 할 때에는 {} 으로 감싸서 보여줌",
  },
  {
    id: 10,
    question: "React에서 클래스 적용 방법",
    answer: "카멜케이스 className=”클래스명”을 사용",
  },
  {
    id: 11,
    question: "React에서 스타일 적용 방법",
    answer:
      "1. css 파일을 직접 import해서 스타일 적용하는 방법.\n2. 컴포넌트 내부에서 직접 스타일을 정의하는 inline 스타일링 (camelCase 형태로 네이밍)",
  },
  {
    id: 12,
    question: "문제 2",
    answer: "답변 2-1\n답변 2-2",
  },
  {
    id: 13,
    question: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 14,
    question: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 15,
    question: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 16,
    question: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 17,
    question: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 18,
    question: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 19,
    question: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 20,
    question: "",
    answer: "",
  },
];

// {
//   id: ,
//   question: "",
//   answer: "",
// },
